1316耐世特入貨區

燈燈佢先

燈到轉燈，仲諗住低位入

勁到，好股無人入？

留名跟誰

利申：16.44 有貨

又創3年高

走三分2先

睇19蚊喎清

要回一回氣先